呢條垃圾大陸保險婆 我都忍得你耐

本身同你都冇乜兩句。作為識你嘅同事我感到無比恥辱 屌你老母大陸系
咪又係要靠香港先幫你開到單。 你條柒頭成撚日上大陸傾保單犯法架啵 你唔知架咩？ 又話自己知法守法？

公屋咪就係比你班支那住撚哂囉 仲同我講享受香港經濟。仲話14年之後唔派糖同雨傘有關。你老味啲錢去撚哂明日大愚啦
4千蚊仲有好多人未撚收到架 屌你老母支那婆 共享大灣區啦果到大撚把客啊。屌你老母。

第一次出post sor for1999. 我太撚嬲

推

香港警察知法犯法

成撚日返大陸傾保單 打去舉報你條柒頭 等你冇得做啊那信唔信。

有冇人識得條八婆啊。出黎分享下。得罪人多

可以點樣port佢 搞撚到佢釘牌

打去保監局 唔好斷人米路啦好慘架

訓醒再推過。屌你老母

買保險前先問係咪藍屍

手上有好多藍到發紫既大陸AGENT 係咪應該放晒出黎

之前係AIA做秘書，老闆同佢班細既都係藍屍，係元朗一事之後既星期一，係公司大大聲講後生仔好過份，畫花哂佢地啲牆激撚到我去左廁所

利申 已辭職

有無佢既保險經紀牌no. 同身分證號碼？有既話去深圳公安廳網站告佢「非法吸取公眾資金」。佢一過中國境就拉得，三年起步。邊個識得啲「國家隊」經紀即管盡情舉報。大陸政府最憎香港保險狗，另類走資。
利申，有牌，唔想呃呃氹氹，只做GI過日神，另有正職。

做佢秘書，連佢屋企住邊都記得
如果真係咁告佢，但除左佢做經紀之外，仲有咩好告？

之前比佢拖糧既時候，最想同aia講，佢成日叫客簽空既表格！！

放啦 成班做狗搵狗錢 冇良知嘅垃圾唔洗比面

有冇佢話返大陸見客嘅證據 有佢仆硬街

推呀！

（好撚樣衰）

有number未？

上支那搵床單？

搵下佢地agent code 先 之後集體投訴

偷到佢啲大陸客既個人資料交俾中國人民警察，最好有保單，唔係交俾HKPoPo。流程係網上舉報，最好有留微信，之後就有經濟犯罪科微你，然後就過曬資料俾佢，佢之後會邀請你返去做證同有奬勵。但係唔好受，話我愛中國，將奬金捐去支付寶公益就得，記得用鴨記號碼申請wechat。唔係成日搵你爆料，人民警察破案有得分的。

支持ching起底

幫佢享受陽光司法

佢訓係地下想人汁屍都無啦，警犬來笑你肥西ja,專呃大陸人既agent

btw 如果有證據佢係大陸派過香港卡片或者出過proposal,可以送佢一程

共享大灣區榮華富貴

電話呢，我想買保險

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

呢個最多通知香港釘牌，無證實過收錢係困24小時臭格，香港係48小時。

秘書姐姐有冇WhatsApp紀錄
陽光司法資料唔齊都唔緊要
黨有方法嫁喇

如果你有大陸朋友介紹佢識，釣佢上去人贜並獲。

咁有電話未?

無錯，大陸公安好鐘意釣魚執法。

推啦
死大陸婆
淨係識落黎做蝗蟲拎著數
又要怨又要住
好不要臉 真係當香港自己有份咁喎

著數拎哂係度講風涼話

陽光司法，阻止走資，人人有責
我係大6沉左咁多年，終於可以上用場。

佢保險比人釘左牌一係出去做141， 否則唔通可以轉行做倫敦金咩咁既樣

唔好諗，請即舉報，求下你，家仇國恨

點會屌得落啊

想買保險搵陳麗安啦63952548。陳麗安幫到你

釘左牌人地冇錢供樓架唔好啊

支那女人都係垃圾

聽佢講啲野都知佢on9 la 唔好咁上心

呢o的垃圾經150定專材入境?

97前嫁撚完 離婚

條八婆好撚醒，開單都係叫客落香港開，真係無聽過佢上大陸做野

難道你係佢前秘書